老實講，究竟仲有幾多連登仔唔明咩係"光年"?

屌你老母個個天文post都要討論一次光年，啱啱幾個黑洞post啲傻鳩又要衝出嚟柒，唔識又要扮識。每次見到呢啲傻鳩就火滾。

連光年係乜都未搞清就夠膽入天文post，仲要留言問埋哂啲傻閪問題。況且光年問題已經唔係第一日嘅事，連登仔俾人屌完又屌就仲未識都算，人地有人專登開post教你班傻鳩又唔撚去學。真係沒撚得救。

有幾多人係識光年嘅?
識
唔撚識啊，我就係鐘意問啊，吹啊?

push

一光年係距離唔係時間
我就係知成個Child登只有我一個人知所以先講出嚟

巴斯光年

我識光良

佢個FD 鄧梓峰先係

入去黑洞望左轉，一睇就知全部都係attention seeker扮唔識。
引到樓主特登開post佢地不知幾開心

係撚唔係啊

我明

但咁1光年即係幾耐？

重量單位

硬幣導致感應器的磁通量改變

唔明

高登可能係 連登就算罷啦

成班00後係咁

利申00後

就係你條傻鳩

夠啦 唔好再屌佢地啦

你應該get唔到裏面嘅留言講緊乜
有條友話而家見到嘅黑洞原來係5000幾年前嘅
Concept 其實係冇錯 一光年等於光行一年時間所達到嘅距離
咁黑洞離地球5000幾光年 所以佢話喺地球上面觀察到嘅黑洞影像係5000幾年前嘅黑洞係冇錯

我都沒話佢錯，話啲人唔識姐。

光年係距離單位，指光速行一年咁遠嘅距離

而光去到眼會形成影像，如果一個星體距離地球一光年，代表星體發出嘅光，需要一年嘅時間先至照射到地球，再俾我哋觀察到。即係話當我哋望向呢個距離一光年嘅星體嘅時候，我哋見到嘅，係佢一年前嘅樣（因為此時此刻見到嘅，係佢1年前已經發出嘅光，而家先至到）

我諗有部份連登仔就係喺呢兩樣野之間有混淆

雖然光年係距離單位，但同時要加啲時間概念先理解到

班人假膠咋下話